事實證明 冇人在意23條一國一制明日大愚

就算冇共產黨又點
咪又係豬

真係好悲哀

之前方力申同鄧麗欣一單 而家又嚟一單 但啲人都仲係掛住睇娛樂版

等佢哋畀人拉晒去大陸可能識醒

掛

逃犯條例

所以對香港仲有希望嘅人，真係天真到極點

利申對啲奀星新聞完全冇興趣

負評嘅 出句聲好唔好
係咪講中咗

在意又點前提係政府會聽市民嘅聲音
而家政府完全漠視民意喎 上街嗌破喉嚨都冇用㗎喎

成條熱門幾乎講人綠帽

扮咩抗爭冇用 懶就懶啦

老實講 如果逃犯條例 好似尋日單野咁
半日百九幾個post
成車地鐵睇番許志安道歉
個whatsapp group 不斷響
我唔覺得會過到

咁你咪洗版囉